BBC中文網一篇報導 "2018年中美關係大事記", 出現幾小時後又消失咗?!

2018年中美關係大事記
BBC 中文网-5 小時前
1月：美國眾議院通過《台灣旅行法》草案，其後經參議院無異議通過、總統特朗普簽字，正式生效。《台灣旅行法》為美台官員互訪解禁，但觸碰被認為是 ...

但click入去已經冇咗

你知道得太多了

自主規制？

香港失掉獨立關稅區地位的可能性

...香港出口到美國的產品只有約34.6億港元，對出口影響算是輕微，香港甚少產品是完全依賴對美出口。香港科技大學經濟系教授雷鼎鳴接受BBC中文訪問時也形容，這些數字讓外界很容易就能評估美國取消視香港為獨立關稅區的影響。....

成篇文好打手feel